老細有玻璃心，點醫？

唔撚識同佢溝通，屌你老母！